有幾多師兄做左契仔摸頂師？

契媽
Arkk
Bidu
好e生
移卡

廢老木

傻仔斬啦